De oude heer geeft ze shillin's, een ' ze zagen dat ze zoveel kregen, ze wilden meer; maar 'e nam een ​​van hen bij de schouder en was alsof ik de trap naar beneden gooide, tot het lot van hen ging weg cussin '.
